個Frd有個死性不改嘅男朋友

嗰條撚樣性格已經有問題，有女朋友仲日日去食其他女。以前係公司十幾歲𡃁妹都唔放過。一齊左年半有多，次次嘈就狂燥症發作打自己條女，嘈到分手就氹條女話會改呃返佢返嚟。係咪要玩到生性病冇得醫先收手？

報驚拉撚左隻畜生佢啦仲問

報警有撚用咩
條女愛到佢癲咁 報警都係幫住條仔

咁人地周瑜打黃蓋
關你咩事？

咁做Frd應該勸佢 定鬧醒佢

咁似我朋友個男朋友

個世界賤男多唔出奇 但係咁仆街應該就唔多

最慘係個女條係都要痴返埋去

條仔呃過佢幾多次？一齊嗰陣食過幾多條女？
頭兩三次原諒佢都算。俾人呃咁多次真係好想鬧醒佢

wfc